有冇人去過醫學美容中心

一心想變番白滑
見佢地有晒專業醫生咁
其實有冇效
唔想冇啦啦晒萬幾蚊